對唔住，我真係好嬲

你地可以即管當我係鬼。
我真係好L嬲，既然今晚發現有狗扮示威者，我夢見到下次呢班狗會帶頭放火球術煽動示威者。到時啲火球術燒死幾多隻狗都一定唔關示威者事。完！

請所有勇武睇睇

我宣布勇武正式退場